[Eddy 吹水台] 30/5 去完日本返嚟 閒談

今日2200 開

本台台主成日唔打機 黑MON 吹水舒解每日壓力 歡迎大家加入
今日吹水 去完日本返嚟 講吓日本 或者咩都講

EDDY台:
過份投入打機/ 黑MON/ 鳩UP 都係呢個台嘅特色

固定 :逢星期三 及 六/日 夜晚十點 2200 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦

有冇諗過放番Prison Architect D backup出黎? 好耐睇過一次 宜家想睇番發現冇左